呢個問題困擾咗我幾日

佢一路都有話鍾意我（仲話過想同我扑嘢）
但係我問佢有冇興趣做我女朋友佢就話佢鍾意我但係拒絕
呢幾日我都好迷惘，到底係咩一回事

sp

有得屌你都唔屌到底係咩一回事

ANS:
佢一路都有話鍾意我（仲話過想同我扑嘢）
但係我問佢有冇興趣做我女朋友佢就話佢鍾意我但係拒絕
呢幾日我都好迷惘，到底係咩一回事

條女好yap

我好鍾意佢，但係佢又拒絕我...
好迷惘

認真，建議你屌左先，根據演化生物學，女人係因為俾你屌過先會愛上你，而非愛你先俾你屌

真唔真

真，有科學根據，女人天性係鐘意生殖能力強勁既男人

鍾意你但你唔適合做佢男朋友？

咁點解決呢個問題

搵個原因出黎先

我都想知原因

SP

或者佢有仔

問囉 明問唔得就旁敲側擊

我問咗，佢話好難解釋所以決定唔解釋...

唔好啊